5 24 大家講野小心啲

我朋友開coffee shop 咁有日出面戰火連天嘅時候咁當然係準備收舖啦咁佢就叫啲客埋單 咁有幾個大隻後生埋單既時候就問我朋友點樣最快由店去到B地方 。咁我朋友就答到佢哋 但後尾啲staff 話返俾佢知果幾個係便衣 同埋坐左幾個鐘喺度睇直播

希望大家小心啲講野

利申 絕對唔支持犯法行為 以上為GTA 劇情 請自行判斷真假
第一次出po sry for 1999

[一人一句] 聽日不要說林鄭下台 試著說____________

國安一早滲透哂每個角落

Push

國安法：在港外資、上市公司及外國人也需提供間諜服務；六四違法，最高刑罰「終身監禁」